白宮聯署多國語言版

英文

Hong Kong people is calling for help. We are under China’s communist occupation. Please sign the petition to save us from China. Hong Kong people is facing violence from its own government. Help us fight for freedom. Only President Trump has the power to pressure China to back away. Please help!

We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

推

日文

香港の人々は助けを求めています。 私たちは中国の共産主義の支配下にあります。 中国から私たちを救うために請願書に署名してください。 香港の人々は自国政府からの暴力に直面しています。 自由のために戦うのを手伝ってください。 トランプ大統領だけが中国に撤退するよう圧力をかける力を持っています。 助けてください！

私たちを救うにはトランプ大統領が必要です。 トランプ大統領だけが私たちを救うことができます。 香港は死につつあります。 香港は共産主義の職業に苦しんでいます。 共産主義者たちは香港の人々をつかみ、私たちを中国に連れ戻し、私たちを刑務所に投げ入れ、私たちを拷問にかけたいのです。 このメッセージをトランプ大統領にお寄せください。 香港の人々はあなたに感謝するでしょう。

署名してメールを確認してください

韓文

홍콩 사람들은 도움을 청합니다. 우리는 중국의 공산 정권 아래에 있습니다. 중국에서 우리를 구하기 위해 탄원서에 서명하십시오. 홍콩 사람들은 자국 정부로부터 폭력에 직면 해 있습니다. 우리가 자유를 위해 싸울 수있게 도와주세요. 트럼프 대통령 만이 중국을 뒤로 물러나게 할 권한이 있습니다. 도와주세요!

우리를 구원하기 위해서는 트럼프 회장이 필요합니다. 트럼프 회장 만 우리를 구할 수 있습니다. 홍콩이 죽어 가고 있습니다. 홍콩은 공산당의 점령으로 고통 받고있다. 공산주의자들은 홍콩 사람들을 붙잡고 우리를 중국으로 돌려 보내고 우리를 교도소에 던져 넣고 우리를 고문하기를 원합니다. 이 메시지를 대통령의 트럼프에게 가져 오십시오. 홍콩 사람들이 당신에게 감사 할 것입니다.

전자 메일에 서명하고 확인하십시오

法文

Les habitants de Hong Kong appellent à l'aide. Nous sommes sous l’occupation communiste chinoise. Veuillez signer la pétition pour nous sauver de la Chine. Le peuple de Hong Kong est confronté à la violence de son propre gouvernement. Aidez-nous à lutter pour la liberté. Seul le président Trump a le pouvoir de faire pression sur la Chine pour qu'elle recule. S'il vous plaît aider!

Nous avons besoin du président Trump pour nous sauver. Seul le président Trump peut nous sauver. Hong Kong est en train de mourir. Hong Kong souffre de l'occupation communiste. Les communistes veulent s'emparer des Hongkongais et nous ramener en Chine, nous jeter dans des prisons et nous torturer. S'il vous plaît apporter ce message au président Trump. Les habitants de Hong Kong vous en seront reconnaissants.

Veuillez signer et vérifier votre email.

德文

Hongkonger rufen um Hilfe. Wir sind unter der kommunistischen Besetzung Chinas. Bitte unterschreiben Sie die Petition, um uns vor China zu retten. Die Menschen in Hongkong sind der Gewalt der eigenen Regierung ausgesetzt. Hilf uns, für die Freiheit zu kämpfen. Nur Präsident Trump kann China unter Druck setzen, sich zurückzuziehen. Bitte helfen Sie!

Wir brauchen Präsident Trump, um uns zu retten. Nur Präsident Trump kann uns retten. Hong Kong stirbt. Hongkong leidet unter kommunistischer Besetzung. Die Kommunisten wollen die Menschen in Hongkong schnappen und uns nach China zurückbringen, uns in Gefängnisse werfen und uns foltern. Bitte bringen Sie diese Nachricht zu Präsident Trump. Die Menschen in Hong Kong werden Ihnen dankbar sein.

Bitte unterschreiben und bestätigen Sie Ihre E-Mail.

俄文

Люди в Гонконге зовут на помощь. Мы находимся под коммунистической оккупацией Китая. Пожалуйста, подпишите петицию, чтобы спасти нас от Китая. Жители Гонконга сталкиваются с насилием со стороны своего правительства. Помогите нам бороться за свободу. Только президент Трамп может заставить Китай отступить. Пожалуйста помоги!

Нам нужен президент Трамп, чтобы спасти нас. Только президент Трамп может спасти нас. Гонконг умирает. Гонконг страдает от коммунистической оккупации. Коммунисты хотят захватить гонконгцев и перевезти нас в Китай, бросить в тюрьмы и пытать нас. Пожалуйста, принесите это сообщение президенту Трампу. Люди Гонконга будут вам благодарны.

Пожалуйста, подпишите и подтвердите ваш адрес электронной почты.

希伯來文

אנשים בהונג קונג קוראים לעזרה. אנחנו תחת הכיבוש הסיני של סין. נא לחתום על העצומה כדי להציל אותנו מסין. תושבי הונג קונג עומדים בפני אלימות מממשלתה. עזרו לנו להילחם על החופש. רק לנשיא טראמפ יש את הכוח ללחוץ על סין לסגת. אנא עזור!

אנחנו זקוקים לנשיא טראמפ שיציל אותנו. רק הנשיא טראמפ יוכל להציל אותנו. הונג קונג גוססת. הונג קונג סובלת מהכיבוש הקומוניסטי. הקומוניסטים רוצים לתפוס את האנשים בהונג קונג ולהעביר אותנו לסין ולזרוק אותנו לכלא ולענות אותנו. נא להביא את ההודעה לנשיא טראמפ. אנשי הונג קונג יהיו אסירי תודה לך.

הירשם ואימת את הדוא"ל שלך.

加泰來尼亞文

La gent de Hong Kong demana ajuda. Estem sota l'ocupació comunista de la Xina. Si us plau, signeu la petició per salvar-nos de la Xina. El poble de Hong Kong s'enfronta a la violència del seu propi govern. Ajudeu-nos a lluitar per la llibertat. Només el president Trump té el poder de pressionar a la Xina per a retirar-se. Si us plau ajuda!

Necessitem el president Trump per salvar-nos. Només el president Trump ens pot salvar. Hong Kong està morint. Hong Kong pateix una ocupació comunista. Els comunistes volen agafar el poble de Hong Kong i traslladar-nos a la Xina i llançar-nos a presons i torturar-nos. Si us plau, traieu aquest missatge al president Trump. La gent de Hong Kong us agrairà.

Si us plau, signeu i verifiqueu el vostre correu electrònic.

烏克蘭文

Люди Гонконгу закликають до допомоги. Ми знаходимося під комуністичною окупацією Китаю. Будь ласка, підпишіть петицію, щоб врятувати нас від Китаю. Люди Гонконгу стикаються з насильством від власного уряду. Допоможіть нам боротися за свободу. Тільки президент Трамп має право тиску на Китай, щоб відійти. Будь ласка, допоможіть!

Нам потрібен президент Трамп, щоб врятувати нас. Тільки президент Трамп може врятувати нас. Гонконг вмирає. Гонконг страждає від комуністичної окупації. Комуністи хочуть захопити людей з Гонконгу і повернути нас до Китаю, кинути нас у в'язниці і мучити нас. Будь ласка, приведіть це повідомлення до президента Трампа. Люди Гонконгу будуть вдячні вам.

Підпишіть та підтвердьте свою електронну пошту.

波蘭文

Ludzie z Hongkongu domagają się pomocy. Jesteśmy pod komunistyczną okupacją Chin. Podpisz petycję, aby uratować nas przed Chinami. Ludzie z Hongkongu stoją w obliczu przemocy ze strony własnego rządu. Pomóż nam walczyć o wolność. Tylko prezydent Trump ma moc wywierania nacisku na Chiny, by się wycofały. Proszę pomóż!

Potrzebujemy prezydenta Trumpa, aby nas uratować. Tylko prezydent Trump może nas uratować. Hong Kong umiera. Hongkong cierpi na komunistyczną okupację. Komuniści chcą chwycić ludzi z Hongkongu i przenieść nas do Chin, wrzucić do więzień i torturować. Proszę, przekaż tę wiadomość Prezydentowi Trumpowi. Ludzie z Hongkongu będą ci wdzięczni.

Podpisz i zweryfikuj swój e-mail.

阻一阻頭先整好

開咁多聯署，唔怕比人當煩膠咩。
利申：有簽英文

大家幫手用google翻譯多啲出嚟，用英文譯做其他語言就得

Hong Kong people is calling for help. We are under China’s communist occupation. Please sign the petition to save us from China. Hong Kong people is facing violence from its own government. Help us fight for freedom. Only President Trump has the power to pressure China to back away. Please help!

We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

Please sign and verify your email.